有冇巴打暑假一齊玩墨香私服

岩岩完SEM 想召集巴打一齊玩墨香私服

突然記起幾年前暑假係高登果陣有好多人玩墨香私服

成班高登仔一齊打大馬仔 大陸仔 玩得好開心

果陣唔係好識玩墨香呢隻GAME D巴打好好人教我玩

而家暑假想搵隻私服瘋狂玩

我差唔多DL過市面上咁多隻墨香 發現呢隻最多人玩

網址

我先玩左冇耐 有冇人一齊玩

我記得當年玩到好激

DL黎試試先

垃圾game

留名

放工就玩

係咪呢個Ser
好似好多人咁

係
多人玩就開幫

這麼多人
這麼多大陸人
全都是狗

南河沉睡已久的聖槍 終要嚐刀鋒灑血日子
騎著瘋牛久在南河奔馳
全mk都要躺下

開左幫未

岩岩下載完 係咪開左幫?

岩岩入左去睇 超多大陸仔
有無巴打一齊玩

全部大陸人 殘體字 睇到暈 有無巴打玩緊其他私服介紹下

係登錄器果到 禁遊戲設置有得SET返繁體

有冇巴打一齊玩? 開左幫未

已DL,留名

入唔到GAME,求解

推

要係佢個網down個手動更新再安 有無做到？

玩到喇,黑夜行,+好友

熄左電腦 聽日加
不過我覺得呢個ser有d難賺錢同白手興家 好似一定要課金咁

刷下高石高玉再賣俾人 慢慢儲

留名返去dl

想一套裝咁收 有冇巴打有門路

係咪無新技

無新技 仿官服黎

課金再同人買 好似都唔算太貴
不過私服課金冇乜保障 唔知玩到幾耐
一齊輕鬆玩下 回憶一下就好

唔建議巴打課金 始終私服 我見佢除左萬雷
全部材料可以打怪出

DL緊 準備回到J番返墨香

玩左一個鐘泡點都係0

dl緊

巴打 ID係咩？

4615

巴打要一轉後先有泡點架

唔該

個服d掉寶低到 掛左成粒鐘裝都無件

防毒掃到有毒 你地冇事?

冇事

你用邊隻防毒?

我都係熄防毒先入到

有無RC/TG??

出左黎做野, 無咁多時間打, 所以想貨小小, 買個開心 去紅下人咁
BTW 有幫未?

佢個自動打怪點用
尋日用手打左三個鐘轉一次生

有冇人帶升

F6

唔該 好好用

其實玩過咁多隻都係大話最好玩

Down緊

download 緊⋯⋯⋯有無人一齊玩呀？

唔識玩
有無group ar?

留低你地TG先啦XD ID:kokwan2106

有冇RC

tg: dtzzit

RC:27646351

大牌就由時代的風塵溜去

我決定將第二把膠椅傳比派膠
以後有佢就有毒毒

大牌神 將聖槍喚醒到面前
佢已習慣 每個mk也憎他
聖槍在手中 揮躺如呂布
幫戰打頭陣 全毒毒放心
奪落陽城哪天 大牌已突然沒蹤影
尋到他 卻聽到他說不要毒毒
得了女友 要遠離持久戰火啦
毒毒大軍 邊個能夠頂他
派膠未夠勁 全是連登笑話

加我 小帽戴戴

緊係一齊玩6月2號開嘅潘朵拉墨香啦,我見到佢地新版本,吸引好多喎....
墨香世界以前玩過,仲係舊版本,已經玩到悶了...
又係新技無敵...

有無巴打一齊陪我打：

那有新技 你唔好吹捧自己開果個服啦

tg: beta210

留名 ID:大牌

大牌神 你終於出現啦

當年大牌拎住把聖槍 係南河奔馳
幾十名MK都封唔住佢
眼望住佢任由屠殺
揮下槍 一堆吃哂泥 放篤屁 又一堆
班MK腳都震埋 企定定係到投哂降
有人話全盛時期既佢 連SER都劈得爆

佢為左保住HKG聲譽
隻身去南河迎戰MK 但遭遇埋伏 幾百名MK一早降住把刀係條頸到等佢
有人見到佢屎忽窿毛冇甩過一條 怯都冇怯到
舉高把聖槍 大喊天道

南河上天突然烏雲變色 雷電交加 仲落起一場腥風血雨
班花生友突然被一道閃光 一秒 兩秒 三秒 就昏暈左鳥
第二日
南河出現左幾百條MK 訓哂係到似是比人炮轟過黎
但見唔到大牌既蹤影
有傳聞話
佢斬完MK出哂成身汗 單手游出左去南戴河消暑
又有人話佢唔是普通人 而是天神 完成使命 被天庭號召返佢上天
但係 係佢女朋友口中所得
佢已經得到所有
挑戰完鳥

點解可以咁lag

大牌神
你當年為左保住hkg聲譽 同戰友戰到力竭
當時我在場望住你118lv-》113
仲唔肯放棄 背負起所有戰友既力量
握緊手中聖槍 單槍匹馬勇闖南河

之後所發生既事 我仲歷歷在望

關下d效果 應該會好小小

你是咪患有大牌相思症
雖然我都有呢個病
但不得不說大牌當年單槍赴會勇戰百個mk巔峰之戰
大戰後冇再到佢 聽聞為左女朋友 隱居田園過返平淡生活
聖槍終封印南河底

hkbn關唔關事 見好多人玩 我好想玩 但有延遲 開書店都開左成分鐘 你地有冇呢啲問題

Delay成分鐘

你試下關咁d野 效果一定要關 唔係好易疾
試下入唔同既線
利申 廢機個個服實關效果

大話墨香準備執嚕....唔知墨香世界可以堅持幾耐

大話墨香 個gm咁on9 寧願冇服玩都唔玩佢
處理手法 垃圾 唔用腦諗野 垃圾
由佢出on9野再大變已經知佢等執

你係咪潘朵拉gm

潘朵拉個服 如果物價 平 我諗幾多人會玩
但係 佢翼 新百寶 呢兩樣都唔知斬你幾多了.....
仲未計裝備武器其他
呢個服應該唔會慢得去邊 都是齊百寶裝先可以出去一戰 秒服mode

我都想係也,哈哈,有錢無技術
我見到2000FUN個私服,個叮噹好出名,雖然唔識乜水
我都有留意其他墨香私服,想搵個好玩D

好唔好玩就真係唔知,不過我淨係知我唔想玩5倍服,哈哈
難升到仆街....

睇個款咪又係大話班人開

可唔可以話我知隻墨香個技術係邊個？

我硬係覺得條友就係開服者
大話廢就係人都知 墨香世界就話人地有新技（你肯定）
不斷就宣傳潘朵拉 連lihkg account都好似專登開黎宣傳

睇2000fun個墨魂墨香貼，好多花生食

哈哈，因為我係一個熱愛墨香嘅玩家，我都有玩墨香世界，但升LV真係難，而家都係3X級，無咩動力升，同埋lag先係重點
至於你話GM...我就無本事，不過多謝你睇得起我
如果墨香世界好似大話墨香咁，改到300倍經，我會玩墨香世界，唔玩潘朵拉墨香嫁

如果有睇2000fun私服區，就知大話墨香同果個墨魂墨香嘈得幾勁，好多花生食

大話墨香準備執嚕....唔知潘朵拉墨香可以堅持幾耐

其實你係咪打手黎?
一入黎就肯定人地個服有新技, 係狗屎垃圾, 又講到個潘朵拉咁好玩, 萬中無一咁

人地有錢冇技術架

條友真係黎搞笑, 一入黎就認定人地有新技, 5倍服
但事實個服係冇新技同埋唔係5倍
明顯條友入都冇入過去睇

仲要係咁SELL隻潘朵拉

佢一直都否認 扯開話題 上次大話個個咪又係話自己熱愛墨香

大話個GM就真係傻仔黎
無啦啦出埋D ON9野搞柒個SER
明明本身都幾好玩

可能你誤會咗，我都無講人地服有新技，我只係講墨香世界好似大話墨香咁難升
原來墨香世界係100倍經，真係SOR...我以為係5倍經

其實大家各有所好，我都有玩墨香世界同大話墨香，好唔好玩就各有不同意見😂😂
我只想暑假搵人名我呢D毒L打下機

入去玩左幾日, 真係好多人下
至於難唔難升,
我見好多人都99, 而我亂玩都已經7XLV
應該算唔難?

你隻潘朵拉好似得50倍？咁咪仲難升？

條友仲搞緊笑

乜都以為, 即係冇入過去睇就上黎吹

又話各有所好, 只係想搵人打下機, 但又要暗串人地好快執笠

想搵人打下機到問人個服幾時執

有冇人玩墨世

唔好踢爆人地得唔得姐

一個熱愛墨香既玩家, 見到一個服咁多人, 竟然係問人幾時執笠

相信大家都知佢有幾熱愛墨香

本來都仲想試下但係見到佢係咁踩人地啲服好反感

有
id 大牌

我隻神犬膠dee去左邊

有無巴打一齊屠大陸仔

係屋企吃緊西莎

巴打你咩線路入

Lv就唔難升
係掉寶低得濟

成堆人係到打金刀

我入0ms個條線

成班扮大牌
真正既大牌出現 先玩算

當年牛夕帶領一眾高登之子對抗魔多大軍果陣
有個毒毒問
點解要開紅?

巴閉law 英雄主義 疊馬

我唔妥你 可以紅你

我唔鐘意你 可以殺你

o靚仔你啤咩呀 出南河隻揪丫

開紅呀

紅我丫 紅丫

我紅你 你紅我 點呀

你試過爆惡未,你爆過裝未呀

你話牛夕係你偶像丫ma 你見過牛夕未

洛陽?fit人丫ma 好巴閉呀 ?

你知唔知佢個城俾人搶左佢左止唔到

你知唔知佢親眼睇住江湖戰輸, 佢救唔到

你知唔知牛夕諗緊咩呀?

話俾你聽佢唔想做渣fit人

佢唔想做幫主

但係佢無辦法 無得返轉頭

係呀 每個人都有偶像 我都有

其實 開唔開紅 我理唔到咁多

但係我想話俾你聽 唔開紅 會俾人睇死ga

大牌做緊我隻犬

個打手呢

巴打叫人一齊玩但係連影都唔見埋

有幫未

墨世晚上帶轉 請留名

ID:大牌